大種乞兒泊街唔該留電話啦

成日一個累全家

所以更加要泊時租或錶位。幾十蚊無謂慳

跟行規響長安就會見車主跑出黎

附近居民：

鳩泊大銀幕同A柱玻璃痴電話

你咁講咪又係大種

泊街唔留電話正仆街

人地有留電話

有時留電話都仆街啦, 等你跑返黎又十分鐘

班人空間感好差, 有D灣位都泊埋, 以為香港條路只係得1500CC細車仔, 無大巴既, 無貨車既

上次食lunch泊街
條街本身車唔多
咁我慣常泊近少少前車
食完飯返黎後面條友癡住我屎忽
仲要唔留電話
好彩前面有留

泊街係咁架

放車胎氣

仲要有d撚樣Double park都夠膽死唔留電話，響鞍又冇人應！個前好彩咁岩前車走

肯定同前車留番足夠位比自己出先，理撚得後車夠唔夠位泊

免費維修

你可以泊近D前車 人地唔得?怪就怪自己個習慣on9啦

Double park 唔留電話先pk

X2

Double park 一定要留